====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La phénoménologie du présent devient phénoménologie du futur , close reading des possibles trajectoires , des latences réactivées — construction d ' images .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

